八九十後已婚人士(不生BB)圍爐區

生5個

當你放學同lunch 時間去過新界北你就明白有幾絕望

連登仔最終都係支那小農DNA思想

係都要生仔

LM

Pish

咁你即係話我姐

你點同，你係美國人